有冇人又係淨係左腳好冰冷？？？？？？？？？？？？？

右腳又唔會 why

係羊b你？

將左腳放落我大脾取暖

虧佬

我放右腳

乜料呀

放晒成個人